[有圖] mk妹教你簡單月入十萬

月入十萬跟你做雞？

好心啲死港女啦 書又唔讀，日日唔係做雞就幫啲倫敦金呃人

呢個勁啲

係精神嘅，比20蚊你啦

精神！報名先

開門見山話做 咪算囉

令女

我呢輪真係賺到夠啦
真係好想比人賺下